鍾培生100萬現金約林作擂台見 何猷君留言讚好：佢唔好臨時縮沙

有「百億富三代」及「香港電競之父」之稱的鍾培生透露每年都會用100萬去回饋會員，林作卻突然在該Facebook帖文留言：「抄我100萬？」結果觸發了一場擂台挑機事件，今日凌晨的最新動向原是林作表示願意調轉頭「送錢」給鍾培生：「我畀二百萬港紙你，你俾我打一鑊。」

事隔數小時，鍾培生在IG上載一大疊一千元紙幣，合共一百萬的照片並寫着：「林作呢度100萬你簽咗就係你嘅。我本身唔識你，你零誠信令我睇唔起你，唔該你唔好再抽我水，我唔想同你拉上任何關係。擂台面前人人平等，你要借我上位擂台見。我相信打得成，會係近年來香港人最開心嘅事。No bullshit let’s go.」JW卓悅太子爺男友葉韋彤（Tarzan）以及何猷君均有留言讚好，何猷君更指希望林作不要縮沙：「He better not chicken out of this（他最好不要臨陣退縮）」。

暴發戶 vs 明門望族

林作，我可以比你打一鑊，你比200萬我平倉

邊個係名門望族？

淋作係暴發戶？

林作係鐘培生同何猷君面前 真係十足十一個乞兒小醜 比人係到撚

佢有撚咩

實縮啦個柒頭
btw佢係menclub 凸個龜頭出嚟比人屌

林作真係柒過龍 得罪班天龍人
真係絕對可以用錢逼死佢
分分鐘佢老母d所謂有錢朋友客都係打班天龍人工

林作 我俾一億精你 即刻同我含

林作要上連燈請教班走數撚點走數
炒車越炒越惡

笑死 天龍人

真係嘛林作條柒頭我地平時都係話佢靠老母
有錢人但係班天龍人面前真係唔係同一個層次真係抵佢死多撚口，仲要係fb死撐
我無知，但你得罪班權貴，分分鐘保險公司都買佢地怕

一邊係出去浦開玩開嘅富豪二世祖

另一邊係比中產好但未到富豪級數，
入傳統名校，
畢業出黎做專業人士或者高級打工仔嘅高級中產

圈子差太遠，而且果班友個個性格唔慌好
唔係林作可以抽水嘅對象

今次企鍾生個邊
最鍾意睇二世組鬥拎個家族啲錢出嚟散
裕美記得陪同出席

林作係佢地班富三代面前真係垃圾先冇講全世界都知佢老母係做咩發家咪又係有錢人隻狗，住嗰兩三千呎當左自己係上流社會，同嗰班半山富三代邊有得比，成日見到林作曬佢間屋就想嘔林作係叻仔就唔洗做保險呃錢，食條n手西當自己情聖今次我支持你啦培生！

林作老母絕對唔係中產專業人士，佢發家都係痴有錢人做富豪隻狗個仔不學無術，係叻仔咪正正經經做個律師，最少受尊重，洗依家做保險呃飯食？點知今次玩著班真富豪三代

律師一場都未蠃過

一陣個仔得罪得班富三代再多啲，班富三代吹雞封殺埋佢老母呢下就真係到時唔認呢個仔都似

佢下面句先on9..
媽媽表示不認識鐘生..擔憂未夠知名度..
需要時間起底.. 關你娘親L事咩.. 幼稚都極點..

比人打一身換一百萬其實幾抵
佢都唔知做幾耐先搵到一百萬

律條撚咩佢同佢前度都係係英國呃個學歷不過佢前度最少有少少骨氣，依家雖然做個濕鳩律師仔，做到好似文員咁，但我幾尊重佢，最少唔似林作咁搵條n手西同老母出黎博出位保險呃飯食，成日曬佢間兩千呎屋就知佢幾撚可悲，好心學下佢師父19才子咁比少少文化內涵，唔好成身銅臭味

連何猷君都笑鳩林作條傻仔

講真林作連70萬都要籌旗真心好撚柒培生最少話攞就攞出黎，講真先70萬，買幾手股票都冇左啦仲話有錢人

林作同何猷君個阿哥好friend，成日約埋一齊玩。鐘培生之前個訪問串何猷君矮要着高踭鞋出街

根本成堆有錢仔都識嘅，冇嘢做喺度鳩噏上下報紙咁

點樣呃個學歷返黎 我都想呃下

二個都唔太討好

所以我用個terms係高級中產，前財爺都話自己中產啦

同埋我又唔覺佢不學無術，
人地假假地都入到著名大學，
只係而家香港新進大律師唔算好撈，
所以mmc當年都無入行住，反而走去選港姐

我反而覺得佢應該留返係學術界，或者傳統行業做高級打工仔
或者行類似19才子嘅方向，
而唔係走出去商界同班材狼互咬
佢太kai

我都想喺牛津呃跟隊

痴撚線上面條友
入牛律劍橋呢啲傳統名校都叫呃學歷
真係第一次聽

想抽鍾培生水又抽唔成

想做小丑淡化件事
但係我哋會繼續追擊你
冇計啦鬼叫你咁出名咩
你唔好諗住走數
我哋一定推到你出嚟俾人打先收手

如果你淆底唔想同鍾培生打都OK
你可以選擇同我打
條件係要有live睇住直播你出醜
你OK就留個言話我知

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

以防有人唔記得

求pin

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

以防有人唔記得

求樓主pin

汁？

你以為入左牛津劍橋就一定係叻仔啊傳統港豬思穎，你入到去學到幾多先係重點外國都有高分低能

賣保險賣傳銷咁
都係第一次見
不過兩個都唔係咩好人

個朵叫10a港姐 都要比人話呃學歷

林鄭都係英國劍橋大學沃爾森學院的名譽院士永遠考第一，最後呢？

名譽院士完全係另一樣野黎
唔好死撐

咁最遠考第一點解釋識人係牛津hea讀出身，返黎香港做個文員，唔好成日覺得名校出黎一定冇低能

林作依家要做嘅係搵人操下佢 上到擂台打贏咪唔會柒囉

’大人物‘咁出位點會唔記得啊
以事論事啫

鐘生 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關我條女事

咁按照你準則財爺之下都係基層

咁呢條友之前都串77

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

去保監局告到佢停牌啦

所以我用個terms係高級中產，前財爺都話自己中產啦

頭兩行咪答咗你，問完又問

唔勁點入oxbridge? 而你又知人地入到去學唔到野?
拎1st hon你就話高分低能, 拎2nd你就話呃呀?

財爺之下係普通中產

以防你睇唔明再問

可能太耐冇返香港原來香港依家咁分，富豪咪要分高級富豪，富豪，普通富豪，基層分高級基層，基層，普通基層，我嗰個年代簡單好多，富豪，中產，基層

林作個老豆有兩頭家， 黎黎黎起佢老豆底係唔係超級富豪同鍾培生老豆匹敵！

咁佢都無呃喎，只係證明人地叻
hea讀已經足夠應付個課程

你小學中學
都實有同學唔駛點溫書都考第一架啦
佢都無出貓呃學歷，人地天生叻炸喎

然後人地畢完業出黎要做咩都係佢自由
佢去出家都得
又同呃無任何關係

你係咪唔明白個“呃”字點解呀

小朋友，大學只係一張入場券，你學到幾多出黎社會就知，係外國已經好少名校=叻仔定論，連Elon musk都講過，學歷不等同能力，仲有名校一樣有你自己hea讀畢業法

人地問佢點呃個牛律學歷，
佢就搬龍門去咗講高分低能

佢係咪飲醉酒上黎9up

點樣呃到入英國Eton 再呃埋牛劍

人地問你點呃個牛律學歷，
你就搬龍門去咗講高分低能

ching你係咪飲醉酒

我嗰個年代呃學歷意思係入到大學但hea讀，或者叫買個入學資格，外國好多，特別澳洲美國，根本冇學到野，只係得張沙紙，可能你定義係做假學歷

自己去睇林鄭會考咩分啦 年年考第一 笑死人咩 人講你就信
講緊點樣一個degree考去牛津既人叫呃學歷呀，唔好轉去講高分低能
成個廢老思想咁 有事實唔睇 總係覺得人地廢
人地就算係憨鳩仔都好，起碼個學歷都係真

可能你定義係學歷做假，我定義係你只係得張沙紙，但根本冇你所學專業知識技能

牛律 劍橋 Eton

你呃俾我睇吓，
你勁到可以hea讀，又無出貓地正正當當grad到，已經唔叫呃啦

你估野雞大學或者葛博士之流咩

又係學歷論聽過中大碩士嗰個故事未？入到去讀完個課程等於天之驕子？

咁777當年玩法都唔同，alce都深過而家
果時好多人form 3就出黎做野
佢當年個成績都真係好唔錯架啦

入到oxbridge 畢到業嘅話
已經唔可以話係呃
肥一次已經即刻要退學
咁都算係一個呃學歷嘅話
我都唔知邊一間大學唔係

葛博士已經係做假，唔係呃，我地當年in人如果冇相應能力我地都會叫呃學歷，你要pass根本唔難讀過大學未？

你而家講緊呃個學歷喎, 即係讀緊嘅事啦, 畢業之後嘅事就唔關學歷事啦小朋友 你講畢業後做咩啫?
而家即係你覺得hea讀叫呃學歷呀?
hea讀還hea讀, 同呃完全兩樣野嚟喎
再講, 如果hea讀同其他同學認真讀, 讀完出嚟成績一樣, 咁好明顯hea讀嗰個先係勁啲啦 人地天資勁啲屌打你就屈人呃學歷

上面位ching啲思想都幾好笑，係咪拎咗香港啲top up degree 同牛津比較？ 就算係top up都要讀下書啦下話，

當然唔係話讀書叻就代表個人醒同正常，但牛津畢業點都係一個普通人好難解鎖既成就嚟，唔知你係咁針對人為乜

得啦你個年代就係真理啦
大學想畢業唔洗讀書唔洗考試既
9讀係呃 hea考又係呃 努力讀完1st hon唔做翻個行又係呃 總之做到世界首富就唔係呃啦 定係你想話做到特首都得呀？

我諗你呢個用法已經outdated
所以呢度全部人同你唱反調

同埋你第二次搬龍門了
由呃學歷，搬去高分低能，再搬去問人有無讀過大學

利申grad了十世

其實我估佢真正目的係想推po

睇佢哋兩個打架咪好囉

原來香港地仲咁多人學歷論，唔係話學歷唔重要，係有學歷冇能力都叫呃學歷，唔怪得咁多香港人去到英國就大大聲話我港大咩中大咩外國大學畢業英國連你高校畢業都會失業

條友似係葡萄人地hea讀都勁過佢畢到業就話人無料呃沙紙
佢mindset要好撚勤力先叫學到野

兩邊都咁幼稚

可以無視佢，由佢個句我個年代都睇得出係廢老唔會聽人講個種人嚟...
Btw呢兩條友打唔打都唔太關我事，咁既身形又唔係專業上到台咪又係打爛仔架，食下花生睇下就算。

個人能力還個人能力
學歷還學歷
你拎個人能力黎駁「呃學歷」托咩

既然你話學歷唔等同做嘢能力
咁做嘢能力低點解又變咗呃沙紙
你係咪未瞓醒?

請問下有咩大公司請人係唔需要睇學歷？我即刻狗衝去做

同埋失業係公司決策既事，關人學歷咩事，學歷高低既人係咁既環境都有好大機會失業架啦 9唔搭8

屌你老母 仲死撐 垃撚圾

林作拍埋班權貴度即刻柒到要搵窿捐 真係冇眼睇

No la... 佢唔係第一次..... 已經俾咗幾次機會佢.

打撚完林作，係佢面前屌裕美

上擂台用錢揼撚死我please!!!!

鐘生： 裕美，不了

咁應該會好精彩

小朋友你知唔知McKinsey係做咩架？

估唔到依個post仲有其他笑話睇

上流社會 vs 普通有錢仔

做McKinsey都叫普通文員

當年當年 依家2021啦 呃

識人 求其作個例子出嚟9up

咁侮辱鍾生

係，M型社會冇中產，貧富懸殊。

幾隻藍屍小丑皇煽動暴力
幫你網上報國安

笑撚到仆街 平時就日日曬命 辣著班人高自己幾皮就話有錢不代表一切

你係上一代個啲以自己為紅褲仔出身自豪個種人？

收皮啦 依家問你oxford Harvard點樣做假呃個degree 返黎 你就九唔搭八講葛博士出嚟
其實你係咪理解能力有問題 問你野又答唔出就舉啲白痴例子出嚟

嘩攞埋自己阿媽上枱
佢真係低能架
真係覺得人地嬲起手唔會玩死你？

佢應該係會考0分 但咁岩痴到香港經濟起飛 食正香港樓價低 搵錢既老野

林作仲要係ma ma boy，靠老母關係開保險單，靠老母比零用錢

有錢鬥中產
關我鳩事咩
唔知 唔想知啊.jpg

西裝都要賣 整車都要R免費
有錢人

但何猶亨企鍾培生嗰邊喎

點樣呃個oxbridge學歷？

連登仔係林作面前係小丑
林作係鐘培生面前係小丑
鐘培生係何猷君面前係小丑
何猷君係李澤楷面前係小丑

你肯定佢有會考？
分分鐘連中三都無
通常無學歷既廢老先葡萄人
話人呃學歷
依家講緊係牛律Oxford
唔係牛頭角津立

你以後老左係唔係會變到好似d公屋廢老咁，小學都未畢業就話d大學生讀屎片

大學畢業但無你心目中嘅能力就等於呃學歷？你大學張transcript 有無show你心目中大學生其餘應有嘅能力嘅等級？既然一張大學沙紙只係show一個人學業成績，點解你又要加插自己嘅準則黎衡量一個人有無呃沙紙，呃學歷？你想踩麥明詩可以用父幹/高分低能依D字眼，但佢真係貨真價實fulfil到graduation requirements 畢業，你又點可以話佢呃個學歷返黎呢？佢可能有不足，但唔係用呃學歷黎形容囉，咪再搬龍門啦。

兩個都係on9,鐘培生個youtube 都係痴d 靚女黎make noice,dont make stupid people famous,唔好見人有錢就奶啦香港人

noise*

一個柒 一個On撚尻
講講下就打交
中國人劣根性

你先唔好理出黎低唔低能 但有咩門路可以呃個10a同入學資格出黎 可唔可以教下路

條友啲態度係
「有料嘅就畢業後點點點
唔好睇大學邊度畢業
學到幾多嘢係睇人嘅姐」

又見識到另一種自我安慰嘅層次
入撚到牛津劍橋都仲可以係得張沙紙
講真大學yr1就知人係有天資嘅分別
無話啲咩要當嗰班人神咁拜
無天資一樣可以發圍
不過前提係有天資嘅人撈唔掂
理由可能唔識做人/心態差/eq低/無運之類
姐係林作呢啲有天資嘅人行錯路
輸做人太柒令普通人有機會上位
就好似龜兔賽跑咁 只可以搏兔仔唔係路邊訓教
否則烏龜事實係社會度只可以做齒輪

表演打死人

林鄭係考第一撚會讀社工咩
個個年代啲高材生唔係律師就醫生架啦
睇吓十一哥，佢就真係考第一

我知 ，支那啲女陪教授上床咁

林作今次玩大左了

2 個都係二世祖 有咩好討論

個個都撐腫生？
明明兩舊屎

其實你班友真係唔識㗎喎，淨係有錢 有人脈就已經可以叫校友寫推薦信，有錢請人幫佢做功課，我覺得條友應該係咁既意思 =（呃學歷，hea 讀）

識唔少有錢仔， 讀外國名校，日日可以開weed party , 唔洗溫書做功課，仲有個 中學fd UCLA 畢業，以前中學個陣時成日叫我畢業之後俾d錢去讀一間一年要俾勁多錢既 community college ，可以make sure 99% 可以transfer 到名校，可惜我冇錢 有錢真係冇野係冇可能

唔好講埋d呀媽係女人既道理出黎仲以為自己好醒喇唔該

你真係好撚廢老feel
鳩up唔駛本
堂堂國際名校 咁多權威機構認授同注重
你估有無人會信你條茂利係連登打幾隻字誣蔑?

100萬要成1000張1000蚊紙wor,疊錢有咁多咩

個世界就係咁玩, 你未瞓醒定點

咁咪係囉，所以唔明你班友會認同個d有錢仔既學歷，同埋串鳩個條搬龍門友，一開始佢講咩呃學歷，hea 讀明明就係依d意思

中國人劣根性
一堆見到有打交睇就打啦打啦
一堆就見到有錢人出聲就支持支持
都唔知挑個弱過自己既人有咩咁巴閉...

明明尻培生都唔係自己發達
上面d人講到只得林柒靠親人

打7 淋作啦

有錢但作為入唔到真係有錢階層既人眼

遲早敗曬老豆老母俾佢既條件

之前仲話同阿媽脫離關係

你知唔知Oxford, Cambridge 係可以真金白銀同人買學位

100萬 條件只係 上擂台
你好打拎完1球野打番鍾共都仲得

你都唔知呢堆明校受左幾多隔離既資助放人入去

好擔心作仔

雖然係垃圾 但未至於呃學歷
話條垃圾都算
仲要拉埋MMC落水
你真係好撚井底蛙 衝出黎柒 個個都知你冇學識 冇見識 冇常識啦

睇過佢同佢阿媽既訪問 條契弟對佢阿媽極之唔尊重超黑人憎

牛津學歷呢就係牛津學歷 有錢仔果張沙紙唔同d架？
我就唔知你有咩咁叻 可以牛津學歷都唔諗同
就算你唔諗同又點 會有影響佢張紙沙既認受性咩？
搬龍門比人串 就一定架喇 牛津出咁多人 全部高分低能咩

唔知, 你數黎聽下?

咪煩啦 有錢就身體力行去幫下有需要既人啦
探下孤兒 探下絕症小朋友 去下流浪狗場 做下義工 種植下
改下啲幼稚心態 30歲人 仲係網絡世界trash talk

細佬，呀叔我都想呃返個劍橋牛津學位返嚟

你幾時呃個oxbridge黎睇下驚你taught master都入唔倒

勁低能 終於有人收佢皮

佢搬撚咗龍門，的確有人係用人脈用錢買學歷就算係名校，但好明顯佢係講高分低能，做野唔掂高學歷就等於呃
同埋佢講埋10A喎，唔通你想講10A無能力入都係用人脈同錢？

留名睇林作周圍辣火頭

其實佢安份守己做律師真係天之驕子

唔駛搞林作。直接搞佢媽啲生意。咁都仆硬街。
「邊個同林作老母做生意嘅，即係唔駛同我地做生意。」

佢媽有佢呢個仔，真係可悲。

無

你single既原因好明顯啦

呢d最多叫"讀死書"/高分低能
用不正當手段畢業先叫"呃學歷"呀

出席完，裕美自動獻生俾班富二代。可惜冇人要。

攬埋一齊死啦
都係垃圾

屌你收皮啦，睇死你條柒頭中學連名校都唔撚係添

上面問緊你呀，點呃個名校degree 返嚟讀呀？俾錢定點呀？ 學人兜 夜啦，收皮啦

我冇全部讚同佢，所以我先話搬龍門，當然10A係靠自己努力啦

？_？

你戇鳩
林作邊到暴發

咁外國都有類似既事既
KSI 對 Logan Paul
Jake Paul 對Nate Robinson

香港柒D既都有
大波man同黃洋達
可惜係唔成事姐

咁樣其實make 到noise
而家都揾到錢
雙方都so

的確係可以捐錢名義買學位
英國係咁，美國係咁，好多香港中學都係咁

井底到咁仲屌人

呢10A都是呃的。

都唔知佢up乜鳩，言又係佢留先，而家又9唔搭8話佢老母唔識人

agree
成件事又係宣傳

屌你老母戇撚鳩

係咪唔抵得人地hea 讀都讀到個哈佛劍橋牛津嘅律師degree呀？傻仔

屌你個咀真係見一次屌一鑊

係唔係個個都係咁撚樣呀傻鳩？你老闆呀係咪林作叫你過嚟帶風向呀

林作好似係Oxford maths hku jd+pcll 好似係

懷疑會員 謝謝.已射 係嚟洗風向

麻煩有心人向連仔舉報

衰d講句
林作老母副身家唔係真係做唔到既境界

但鐘培生我一世都做唔到

利申30歲前4個物業係手

佢直情係on9仔黎

我都識有二世祖入好撚出名個啲名校都係買功課
我估可能佢地十個學位入面有九個真係要實力入，留返一個賣高價錢咁掛，始終佢都需要顧名唔可以全部賣，得一成人係廢物咪賴佢地高分低能囉

鐘培生有100億？

林作就係要搏出位,要話題要版面 鍾培生又肯俾個機會佢同佢癲
條友開心都黎唔切啦 免費有娛樂新聞話題
根本無可能會肯去打

衰d講
隨便一個戶口都拎到一球野

加按其中一個物業都唔止

英國劍橋牛津要捐幾多先入到佢地個Law Degree？你話我知？

名校喎，皇仁 St Paul St Joe 都捐得？早知唔洗讀得咁辛苦啦

樓主唔夠膽pin

佢依家ig post 有mmc 好賤格

佢要話題唧

上面話呃返黎果個可能大學都冇讀過

係咪唔識中文？唔識呃字點解？

唔好再衝出嚟柒啦屌你老母
你匡智會衝出嚟就人人都知你幾多斤兩
低分高能呀你

咁就真係要名門先買到

香港大部分工廈都係佢既 點會冇

英國劍橋牛津要捐幾多先入到佢地個Law Degree？你話我知？我又想知你捐完讀唔讀得嚟

佢兩個又係咪捐錢讀劍橋 (牛津？) 假嘅話人地告得你誹謗喎

Btw，你咁講皇仁 St Paul St Joe 都捐得？唔好鳩噏，拎啲料出嚟

唔好兜啦。

1. 你所講嘅「呃學歷」，係普遍人眼中，係「用錢買返嚟」。言下之意，即係牛津劍橋嘅學歷都可以用錢買返嚟。
2. 你自己都話學歷只係入場劵，點解又要拉埋佢學歷嚟講？乜學歷同處事待人係相對㗎咩？高分低能大家都聽過啦。似乎係你自己睇得好重「學歷論」噃。

鍾生好撚型

家族有

除左努力仲講機遇

我努力極身家都未有5000萬
當叻極退休有幾多都計到

所以林作老母唔難
但鐘培生個隻一定做唔到

我18歲已出黎做生意，22歲已100萬身家

真係晨早流流見到都眼火爆

鍾生直接提款100萬 用黎撚狗 CLS

鐘培生咁有錢都淨係南加州。想問下牛橋點樣呃

李澤楷呢？

公道啲講，劍橋牛津真係可以買到（大把支那富二代），只係10A好明顯有本事入，林作我唔知，不過我覺得佢老母身家未別做到嘅

周圍都係咁分架啦

其實係咪你唔識中文呢？ 你冇睇到我寫話咩 解讀佢既意思，係條友唔識中文，表達能力比較差，我覺得佢既呃字係依個意思

=黨權力核心嘅玩具

又公道啲講，其實都真

之前位巴打係我錯﹐Sorry

你一直係到偷換概念
一開始話呃學歷 （eg 比錢買學位/冇相應知識去完成學位）
之後話話人高分低能 （讀書叻 但唔識做人）
要加話人唔係天之驕子 （後生有成就）

唔係想話撐林作
但你組織下想講咩先
唔洗死雞撐飯蓋

你真係咁識嫁喎

真係我就狗衝 又可以搏知名度
又可以做找數真漢子
一舉三得

JW卓悅太子爺男友

我估九比一或八比二之類，即真本事入同賣嘅比例
始終都需要一班叻人去整靚個名嘅，同埋俾錢買個班都需要搵同學買功課嘅

林作老母對我黎講已經好難

首先你要好似林作做隻人人都知嘅過街老鼠
令好多人都想打你一身

都用左三四年
儲客為主

林作應該比班含金鎖匙出世既有錢仔睇唔起

努力d
唔好有追趕既心就得

以為你靠第一桶金炒股投資
如果靠自己盤生意我應該都可以喺3-4年內上呢個數字
但我唔想等咁耐

呢方面佢都算係俵俵者 抵佢賺1球

咩類型既生意

我都想比佢打一鑊
我50個就夠

如果約下年先打，一年時間內操，可唔可以練到唔俾人打到仆街呢？

隻PP

IT野

食正呢十幾年

正常人應該ok 林作個傻仔就應該難啲
其實頂盡咪皮外傷 爆哂缸之後再拍地下投降咪搞掂

一球做小丑我先唔制

兩三個月都有啦

頂上對決

巴打好勁 我覺得做生意要本身份人aggressive而且又要有野心，好似我呢d懶人就無咩毅力

無啦
我買咩輸咩

無賭運

其實生死壯係唔係無法律效力？

無
一定係邊做邊學邊試

我prefer 媽寶 vs 爸寶

巴打好勁我22歲都係9下9下

2013年
投資好d

成班2世祖 玩過無咁有錢既2世祖 大量連登仔支有錢啲果個 笑死

而家都唔遲

仲有jw條仔都有留言

做product?

鍾共啊爺炒工廈發達勉強算暴發戶既

巴打幾歲？

當年？25

唔自爆啦

林作仲要出黎番工，出黎周圍簽單
而鍾呢啲基本係完全唔使做嘅二世祖
已經見到個分別啦

平時對人係咪aggressive我就唔知，但至少生意上我係偏向保守，一件產品我係自己打磨咗超過業界平均嘅2-3倍研發週期我先拎出嚟賣

野心其實就嚟自家庭環境，以前細個屋企成日會聽到人講話邊個邊個嘅仔上哈佛，邊個邊個嘅女畢業入wall street，耳濡目染之下我好容易就會將個bench mark拉到好高，就係因為自己仲未夠好先會不斷進步

個個都話自己hea讀冇溫書
如果唔係點顯得自己勁
人哋講hea讀真係有人信先搞笑
唔好以為不勞而獲可以成功先得㗎

真心認同機遇重要過努力
唔係話唔洗努力 但有機遇就真係一箭升空

我表達得唔清楚，我意思係問你有幾多身家之後先決定置業

勁呀巴打

當時5球幾野現金先買樓

驚跌😂

係啦係啦知你叻啦
小學畢業出黎打工然後做到好似elon musk咁
cambridge oxford隨手可得 全部名校大學生都要打你工啦

我識人10年賺左4億

機遇好重要

mmc同四太幾熟 以前好似就係幫佢屋企補習，四太幾鐘意佢。

留名學嘢遲下我又去呃下

只可以話努力同熱誠係為我築起咗成功嘅條件
但係會唔會成功完全就係睇運氣同機遇

努力同運氣兩者缺一不可，無話邊個更重要
機會係留俾有準備嘅人，當然更加犀利嘅人係會自己創造機會

起碼高能過你

痴左線
而家係連登要俾人承認學歷係咪要：

1. 貧苦大眾，住劏房，阿爸阿媽小學未畢業，什至唔錫個仔女
2. 入讀oxbridge級數，first hon畢業，一路讀書仲要一路返幾份part time（例如唐人街洗碗）
3. 出黎做野唔可能做普通文員（mckinsey呢種大firm都唔得）
4. 0人脈0關係，靠自己起到間Tesla 呢種level既公司

完成左以上4項全部野先唔叫呃學歷，缺一不可

唔啦，創業易守業難
今年搵到一百萬，出年呢，後年呢，再後年呢

咁無計

共勉之

佢應該係典型連登仔，fg 50k、oxbridge畢業、條撚30cm

呢d應該係祖墳風水問題

笑左 但好中
連登仔眼中輸係起跑線成功既人先係成功

所以有時諗下搵多幾年就退休算

我依家嘅諗法都係hold舊錢喺手差唔多夠full pay先買

有一個好嘅開始已經係成功嘅一半

雖然林作成日做埋d on9野，但人地學歷真係堅

今世要做多d好事儲人品
下世就可以贏在起跑線啦哈哈

我prefer 裙腳仔 vs 褲腳仔
唔prefer支共字

又唔好咁

我細過窮到返學褲爛左都無錢買

以前十幾歲嗰陣同佢喺Facebook罵戰過

依個真 得罪班有錢佬隨時俾佢間公司踢走

一半就去馬
黎緊又qe

Pin喇樓主

兜到不能再兜

劉鳴煒：不如黎海洋公園搞

傻9 9up唔洗本
兩個同一個圈子

oxbridge 要捐幾多無人知，呢d 不嬲都係檯底野

不過St Joe 都要捐錢入就死撚咗佢算啦

林作係咪冇老豆 佢阿媽講野斯斯文文 點解林作成個人咁失控

支持打尻林作

媽咪有人想蝦我呀

嘩食得咁撚偏

但冇人識你

收皮啦死廢佬
你當年點in人關我哋撚事
咪就你個垃圾generation搞到香港宜家咁嘅局面
McKinsey都唔撚識你就返去你老母個閪啦
冇料份4條 - 呢句應該係你年代, 聽唔聽得明
趁地淋啦
見到你呢啲廢佬我見鑊屌鑊

估唔到依家連鍾生同何生都要靠林生上位

鐘生+何生有無能力令佢係保險界消失

不學無術 你識唔識點解

sorry大佬
學到嘢
比人支化左都唔知

要有門路囉，但係唔洗名門，最低聽過400萬可以入場

笑個好笑

唔知最後會唔會變成富二代慈善拳賽

連登仔個腦真係入水
入佢學歷資歷呢範真係好撚無知

終於有人知 仲話乜9唔係同一個圈子

插咗嘴 成為二世之戰

你地打啦. gif

我覺得林作係啲單親家庭 性格有少少奇怪
中意扮小丑 引人注意個啲
扮到自大 脫俗 但其實自卑

林作都係鳩噏下 attention seeker
但鍾培生打咁大段野 好似反應過大

吹水吹到你咁都幾失敗 諗清楚先打出黎啦

咁似係一出世就醉，你睇佢死雞撐飯蓋撐到成個弱智咁

推

當然啦，你google下鐘培生個家族，完全唔同grade

等睇林作仆街

我嗰個年代都見唔少你哩種傻仔，成個小朋友咁鍾意話人小朋友嚟扮到自己比人更有說服力，因為本身無料到，柒咗都喺度死雞撐飯蓋，搞到駁人嘴駁到離哂題，不斷咁再柒多幾鑊，自曝其短，攞架嚟丟

冇事就裕美，有事就老母，其實呢啲招數用得多會變柒

唔好淨係用呢一招嘩眾取寵，攞啲實力俾人睇吓你唔同招數

自己的事自己做，自己的事自己認， 幼稚園都教咗啦

學歷係決定出社會一個高度，標籤，但所有嘢都無限可能唔一定係大晒， 讀到劍橋代表你IQ高又勤力同埋屋企有錢， 但係際遇和eq係取決於一個人係社會嘅高度

利伸：小妺識字唔多，家底如紙薄

估唔到咁多連登仔支持藍絲

睇得通透

如果林作去波台學返幾個月, 撚到鍾培生谷住谷住又射唔出都仲得

兩條友輕鬆make noise

見人有錢就奶笑撚死

勁多連登仔吹奏呢條撚樣

真係真假難辨
而加連登d質素似乜 小朋友齊打交

呃學歷同高分低能係兩回事喎
你講撚到離晒題 建議你都係諗清楚先好衝出黎啦

st Joe好差咩？ 假假地都係band 1A 傳統名校

算啦 佢可以入去掃地掛

鐘生：錢紙事小 面子事大

請埋裕美做mc

有D錢得閒得滯！收心養吓性啦

愛因斯坦當年係錢權面前都要跪低做人情
幫人d垃圾論文credit

兒登有名你叫

花生

買學歷當然有
但睇下係咩學校囉
牛津劍橋就未聽過

你就真係未出過社會做野
同過Oxford 出黎同事共事過 人地做野真係高我幾皮

上一上擂台就有一百萬，呢到幾多人肯上，打爛仔交邊個狠就邊個贏

傳統名校肯認真讀書 唔太蠢應該唔難

佢老母做乜

人地操開
而加先起步太遲啦
林作睇多兩次破壞之王算啦

點呃個學歷出黎？你知唔知乜野叫呃

Mmc聰明女黎 佢做consultant 做得好應該唔算出奇？

我都覺得佢地識，玩鳩香港人當娛樂

中國式財大氣粗鬥身家有咩好推？仲要係藍嘅，屌

一竹篙打一船人，on99

證明佢冇學歷仲係低分低能
個酸樣真係

中國dna喺骨子裡

最後咪做特首囉柒頭你最後呢？上連登廢up

雙方體型接近，打爛仔交夠狠夠開夠毒就得，輸贏難講
但林作個人似得把口又閃縮，應該唔敢放膽打人，相反鍾培生眼神狠d，先唔理雙方有冇操過、技術邊個好d，鍾培生都似贏果個

鍾培生個家族可唔可以用「名門望族」黎定義？
何鴻燊家族何氏依類家族先算係史上係「名門望族」
依個係我想請教既

利申：淋Joke 係姓鍾前呢連暴發戶都不是，只係一個On9 Mumaboy.

$200都冇

現實社會
讀到牛津碩士都只係係廢物

最好笑啲人成日仲話做醫生律師可以做有錢人
天真到

輸其實都冇乜咁柒啫
好似外賣仔咁，以唔畀大師兄打死為目標都得

你同你身邊啲人都咁勁

香港應該冇實質上既名門望族？最多叫有錢既家族？ 我理解上要五六代up先叫望族呀

一個操開梗有自信d啦

打落要睇邊個夠狠，你放個吸毒瘦猛猛mk仔都可能打得贏，但牌面睇林作on99

認同，樓上班on9仔認真左

最後咪做到特首 仲想點

按望族黎講, 香港有
何東家族
伍廷芳、伍朝樞父子
莫仕揚家族
周壽臣
李石朋家族
何福堂家族
李樹芬、李樹培兄弟
嘉道理家族
馬應彪家族
余廣培家族
馮平山家族
何善衡
利良奕
鄧志昂
周永泰
等等........

姓既屋企做地產，家族資產百億，頂盡叫富豪/超級富豪。 如果咁睇五大地產殤係唔係名門望族？

討教

佢做保險 唔係都係為左識呢d真有錢人？ 點解要乞鳩人憎

。。。 street fight就係既
用力捻下春袋

佢不嬲都藍到黑但係又想埋基層堆

點會呀 林作套西裝要四萬蚊喎

記得 但都好想睇佢打柒林作個ON9仔

麥明詩 林作 叫有錢有人脈？

係真戇鳩定假膠

而家有事就搵阿媽出嚟

好彩麥小姐閃得快
唔係真係𤓓到爆

個人衰on9

人地幾型
又有錢 講過咩無所謂
鍾培生上一上水回應你d小粉絲

當你係隻蟻踩死隻蟻算唔算靠隻蟻上位

縮沙正契弟

咪係
笑到我仆街
咪又係啲廢柴

其實林作老母真係好有錢咩？有幾有錢先？

屌你老味人地都無話自己天龍人就已經幫人含撚，自卑到

佢阿爺係60年代起工廈唔係炒工廈，佢成個家族剩返iSquare最值錢

兩個都係kai既

做hater 都research 下資料先啦碌柒
幼稚園都未grad啦你

咁又點？莫講話林奠最後係特首 就算佢唔係，咁又代表啲咩？影響到mmc乜嘢？佢學歷係就係 唔係就唔係㗎啦

On9, 呃學歷= 比錢屈個學位番黎

上面九成都係大學building名

何家由何東年代就係香港noble啦，香港四大家族wor, 呢d唔駛講啊

屌你老味幾十歲人仲拎阿媽上枱

乜撚彪真未聽過

唔係林作鬼有人識佢咩

林作係柒啲，但假假地都叫做有做吓嘢有個律師牌，你垃圾何猶君憑咩吠

支持阿作打到班x世祖瀨屎

其實2個都係業餘，鐘培生可能重磅佔優少少，林作可以試下打，又未必一定打輸。

條鍾狗借完啱channel又借林作名氣左借右借都甩唔到陣柒味

真 啲留言睇到我以為自己去咗香討Facebook

呢個似

林作仲要係到拖時間 賣廣告 話唔定係幫緊電競宣傳

鍾培生話好就仆街
林作都唔知邊搵2球嘢出黎

我諗好多人都識佢既

一開始講一人拎一百萬出黎
佢就已經講左自己得30萬
仲諗住向觀眾籌旗

依班華人家族就係食正英國佬開始退市，5-6代人左右香港政局發展，唔只係有錢。

香港名門望族點會冇嘉道理同埋利希慎

何氏係偏房黎

佢條淋Joke 傻9連部車要整都要R Sponsor

講清楚喎，你話佢呃到學歷，係咩即係偽造文書呀?

有無門路知點呃，我都想要個牛津學位

何猶君係有錢，但同man完全冇關係，佢性格同外表成個女人咁

兩邊都唔係名門望族/暴發戶

「所有」即係包括藍絲醫護，污名化班弱智藍絲

寶你老母

林作增磅起碼要3個月
佢呢個重量應該同何猶君打

我比2百萬你，但你要比500萬我先

何鴻燊老豆係何世光
何世光係何東個細佬個仔

咁何家點會唔係名門望族

正常做開運動單手都打得贏林作
點解唔用一百萬請個米八大隻打開比賽既扮唔夠自己抽

係咪嚟緊有咩格鬥game出呀

屌你原來連登係終培生粉絲團集中地
個個係到吹奏崇拜條二世祖做乜鳩
終生前終生後

大家係咪有d咩誤會
google下都知 鍾生呀爺鍾江海咩background
polyu都好似有球場有鍾培生名
何家撈PR撈娛樂圈先多人識咁解
鍾江海當年係同四大家族一齊起酒店
另外我估真係得我地外人先會拎佢地做比較
鍾培生開酒吧何家係有人撐場
何猶君求婚都搵鍾培生做Brother
點睇都似係真正有錢人的世界幾時輪到林作出聲

先唔計鍾生呢排想make noise，但都睇得出佢係真心想打柒林作，有錢人就係咁枯燥

快撚啲改埋你個閪名啦寶寶寶

屌
鐘培生171 對 林佢 167
兩條友咁撚串不如去增高好過啦

林作

賭白頭片

你真係好撚煩
句句野都要講到自己與別不同咁
小朋友究竟你個人有幾自卑

on9, 咁唔通林作係明門望族？鍾生都一定唔係暴發囉，有冇睇人地發跡史架，on9

我相信打得成，會係近年來香港人最開心嘅事。
死藍屍一隻會唔會睇得自己太高

俾2萬我 我可以俾佢打一鑊

笑撚死 試下呢班有錢仔肯食一次裕美，裕美應該即刻lur 飯應飛9林作

隻抽未

公屋band5仔係咁 讀得書嘅人都係呃學歷
林作幾撚柒幾黑人憎都好 入Cambridge 點呃

鐘培生同何猷君原來係friend底

電競之父不嬲都請得多打手
之前成日有班傻鳩推佢啲垃圾片同新聞

老實講
作仔柒咗
當然成件事可能都係炒作
不過作仔單挑呢一條友真係戇鳩，人哋嗰種有錢法其實已經係同何家班公子差唔多

照你咁講鍾江海 同楊耀松 都應該係所謂既名門望族wo,

楊耀松父親為經營華洋雜貨商人，而他則經營地產致富。1954年，楊耀松聯同已故新地主席郭得勝成立鴻昌行，並取得著名拉鏈製造商YKK香港代理權，成功賺得第一桶金

冠華鏡廠家族

香港好多工廈大王

Anyways, 淋Joke 都係唔入流, 論佢學識只係一個陪有錢人既書生......

痴撚線點樣呃學歷
你估牛津同劍橋真係淨係有錢就讀到啲咩你都要有能力先得㗎

遠未到何家個level，不過鐘培生曾祖父果代已經係知名商人，到鐘培生呀爺果代開上市公司，有個朵叫工廈大王

所以我討教「名門望族」既定義，定係富豪/超級富豪。 正常人唔會叫東方馬白粉報係名門望族.

我都想知現今上流社會佢地有無分自己係咪blue blood，係咪真名門望族

JW個卓悅太子爺男友只可以話係有錢，但一定唔係名門囉，鍾培生就唔知

香港嘅名門望族只嘅應該係殖民地時期嗰幾個例如何東、 伍廷芳、何福堂、李樹芬同埋嘉道理家族呢啲....etc
之後先到何鴻燊、李嘉誠呢班

何東直系係邊個？何東後人係咪得何鴻燊出名？

係嘅話，何超蓮點解唔讀？

又係你條扮好熟英國既傻閪it狗

感覺姓鍾同姓何嘅都唔好得去邊
你當年有冇見過小小超咁樣炒名氣
李生家教真係幾好

想睇live ? 加入培生培心啦

每個月只需800蚊 好過買啲傻閪相

講真 到而家都諗唔明 點解佢可以溝倒10A

10A人生污點應該只有一個，就係同林作一齊

懶醒死傻閪！你都係想講你讀唔到係因為唔係高分低能啫

至少人哋有呢個ability 考咗入去先
畢業之後點樣柒點樣博上位其實同佢入唔入到大學冇乜關係你有冇邏輯

十一哥好似唔夠分揀其他先揀Law

咁我情願貨俾email wong
On99俾個藍絲賺

劍橋護老院咩
講到話想入就入到咁

何猷君擺明食花生

上面啲打手多到

而家世界大變 以前就講下乜乜明星 而家講堆7頭

其實嗰條友係咪唔抵得林作咁柒都可以讀到牛津
但係人哋又有呢個本事考入去攞到最低入場券再講佢畢業之後做埋啲同埋佢考入大學其實冇關係
你最多都話佢唔識做人，但係人哋有本事考入去先

可以點呃劍橋學歷 ?

第時問起幫邊個買保險
話林作一定比人笑笠水狗

呢鋪撐林作

小朋友你中學畢業未

正 打兩拳插水就百萬
反正佢形象負面開 插水咪插水

支持作仔打7班2世祖

之前同佢係醫生post嘈撚過啦，真係弱智個啲黎

打得未呀屌

直覺話我知裕美最後會同鍾培生一齊

你地打啦 好悶呀

無鬼用 幾叻讀書都好 人品差到無人有 超黑人憎

之前先話自己西裝又幾皮嘢 開單又幾多百萬 而家就有錢不是一切 佢啲客仔全撚部都係媽咪介紹嘅有錢friend 咁樣踩到人地一文不值得唔得㗎

Strong hold gme咁有能力

佢英國讀master嘅時候係第一名畢業

林作媽王莉妮當日接受專訪，透露靠自己一對手撐起成頭家。 搏盡買原始股

做生意眼光獨到，也要膽識配合。買股票搵到第一桶金。九○年底，深圳證券交易所開通，她買了大批原始股。
「我炒股票，買咗好多原始股，嗰時只係一張紙，其實好唔健全，嗰張紙未託管又未上巿，不過一上巿，就升成二十幾三十倍。一蚊一股，好似深圳發展銀行，一張紙買返嚟，一上巿升到五十幾蚊。」林作媽說當年為搵錢搏到盡。

有本錢後，她變得更加積極。林作四歲以後，她單人匹馬跑遍東北三省，孭住背囊四出搵生意。名下的美善集團，經營地產、環保業務，一三年，又跟楊海成旗下的實德環球合作，生意愈做愈大。
「我喺內地會做不良投資生意，即收爛尾樓，上落都好大，喺物業投資方面，我都睇得幾準。不過唔係鋪鋪贏，早年做過一單房地產生意，啲合伙人勾心鬥角，到依家仲打緊官司，啲錢扣晒喺度。單官司打咗成六、七年都未完，所以都幾辛苦。」林作媽說自己好勝，但並非每次都是贏家。

應該拖埋裕美落水
打雙人摔角

好心你摺埋啦十五未過就伸個頭出來認屎認屁畀人開年

屌你又鬥藍 狗咬狗骨

李嘉誠外父姓莊個鐘錶大王算唔算名門望族？

睇住三條幸運精蟲狗咬狗，真係幾好笑。

你唔好呃我，St Joe 好似係資助學校

St Joe 好差咩？

終於知道點解會唔簡10A 簡果個

oxford cambridge 緊係可以靠關係靠錢入啦
幾百年前都得 宜家點解唔得

仲柒過林作

佢地都算係咁
比幾日花生比我地700萬條不幸精蟲食

佢每月送嘅禮物多過你俾嘅會費
其實真係冇賺 傻人都識計 不過紅底先冇謂支持

是撚但啦，話之三條幸運精蟲平時又藍又柒又戇鳩
總之睇佢地串黎串去狗咬狗好玩就得

有錢一定要讀咩，講到我好像昆你咁

一開口就叫人小朋友 你咪係個啲開口埋口話自己：「我食鹽多過你食米」個啲死廢老囉一睇就知你成世人都冇成就 係得條命硬姐 咁多年都未瓜唔代表你好有料㗎你有冇料 我睇你開口講咩就估到啦

不如俾100萬裕美 一晚瘋狂😳😳 佢應該肯

傻閪死雞撐飯蓋

睇你講d 野同廢柴老野真係無分別, 阿伯你躝返去維園啦

唔係仲持有勁撚多工廈咩
isquare係佢地既咩？

上去柒下 有1m都幾抵

樓主pin this啦

樓上話暴發戶名門望族真係笑死

鐘仔依排咁紅驚唔驚俾人綁

佢阿媽做咩起家？

其實都幾核突
呢d幼稚野擺晒上檯面俾人睇晒

我識你
你咪琴日坐係公屋樓下公園捉棋個件廢老

人形豬你都J得落
你買隻豬擺係屋企養仲有價值過睇埋呢啲垃圾相

大家覺得林作呢個人係真心定假膠
如果係假膠就無嘢值得討論 食花生算
但如果係真心 會唔會其實係有社交困難或者any sort of mental related issues? eg 病態型自戀
有病真係要救醫 無取笑成份

商台創辦人何佐芝係何東個仔
都算出名？

佢家族唔係名門望族 講有錢香港大把人有錢過林作
點樣靠關係同錢入呀
Btw 林作真係好柒 比人撚狗咁撚

明晒，名校畢業做嘢唔叻=假學歷
完

巴打知咁多嘢好犀利呀
我想知佢地點呃個學位返嚟，分享下等我話畀其他人知呀

話佢醜樣都仲有計傾
話佢呃學歷真係難搞

一個賣培生
一個賣保險
不知幾成功
真係唔鍾意呢兩條友嘅其實理都

唔好理佢哋既野

林作其實個人係受左咩刺激

做個藍屍fans仲on9

藍絲撐政府會罷工？

想睇你表演點樣係牛津劍橋「呃」個學歷返黎

乜林作係黃咩？

依家講既世界最top既學校，係有錢都買唔到 有錢係培養你上去，冇可能呃到 。身邊識親都係6A/7A先去到讀書

名門望族唔肯定淨係知道佢外父係香港第一代鐘錶大王嗰啲；但係上面嗰啲咩嘉道理家族何東嗰啲政治上都好有影響力，如果淨係以佢商業或者有冇錢判斷佢係咩名門望族嘅話咁其實香港好多呢一類型

捱幾分鐘 又唔會打死你 why not

好過依家丟哂架

幾條柒頭喺到圍威喂

條柒頭講到阿豬阿狗都可以入去讀咁

唔係幫林作講說話
而係鐘培生、卓悅太子爺果堆咪又係裙腳仔
要靠屋企打本
然後又牙擦擦話係自己「大展拳腳」

淨睇表面鐘果一邊只不過累積多好幾代人嘅資產、人脈
家世背景豐實
林作果一邊就薄弱

但講為人本質、個格
兩者其實根本一擔擔

打之前問埋鍾生需唔需要一份保險 一箭雙deal

兩個大pk

鍾共都唔叫名門

睇下同邊個比嘅姐呢個世界唔係得賤民同富豪

係香港出名好簡單，唔要面夠on9就得，林作咁撚7都出左名。

個人暫時未聽過有得買 有得買既應該都唔係law degree掛。買到都grad唔到。所以林作同麥明詩讀書叻呢點真係無可否認既。

做醫生同埋做律師可唔可以做到有錢人我唔敢寫包單話一定做到始終都會有成功例子，但做到醫生同律師個社經地位本身都高好多
而且社經地位有返咁上下嘅話你跳入去呢啲圈子轉型做有錢佬或者做生意嘅成功率都比一般大學畢業嘅人大機會
咁當然呢個世界總會有人除咗醫生律師係唔志在錢呢啲物質嘢
Btw本身林作個package我覺得又唔係話好差
可以做得清洪徒弟專心係呢一行發展嘅其實成功率一定比普通人高好多

人地約隻揪
連登仔係度分析人地靠咩發達 靠咩入名校

想睇鐘培生輸紅底仆街仔

香江四大財子

呢個有料到

假假地都名校畢業啦 點樣不學無術

林作點衰點柒都好
有乜可能為左笑佢 走去吹奏班不學無術嘅富三代呀
仲未做夠地產商奴隸咩

工廈一早賣散晒啦，原來佢阿爺鍾江海財困過連 iSquare母公司天德地產俾佢二房叔公收購左又唔關佢地事

應該唔係錢咁簡單

何超蓮高考成績通晒天，俾幾多錢都入唔到

不過我都識個Oxford professor 個仔成績唔夠都入到，所以用錢入都唔出奇

裙腳仔林作

溫馨提示 鍾培生係仆街冚家剷藍絲狗嚟

識人囉，就係搭到個professor 就夠架啦，邊洗成績架，不過講真Oxford 無以前咁top 啦，個價一直跌緊

大學都要交代同唔肯臭朵，你話掙少少就話收埋你，你話掙幾丈遠點收啊，收你都畢唔到業，有d超級富豪夾硬送左個仔入名牌大學畢唔到業仲要轉校去到返港入上市公司做要申報兼俾傳媒篤爆搞到好尷尬

支持鍾陪生係仆街冚家剷藍絲狗嚟
河油軍老母做人4奶有咩咁包鳩閉
唔係正室出生嘅庶種
俗稱野仔
仲要娶個支那人

有錢真好
幾廿歲人仲好似十幾歲屋邨mk仔咁撩隻揪

比佢更加唔係名門嘅都入到啦
你估真係要幾億咁比錢咩
ivy league呢啲係人都知架啦

鬥吹

政治地位四大家族

資本主義下的四大家族

何東正室先係名門望族

大家知唔知咩叫有錢，咩叫名門望族
有錢人香港大把，名門望族係要代代都對社會有貢獻、影響力

淨係鬥武咁悶
加埋文鬥啦
兩個一齊考2021 DSE 所有文科項目
想知鍾培生係香港考DSE有咩實力

點會冇
名門望族同富二代都係分階級

何東家族有財有勢過百年竟然搞到同鍾江海家族相提並論真係唔知講乜好，何家影響力除左係港澳仲去到當時中國，英國同東南亞，尤其長子何世禮將軍。
上下wiki睇下啦

香港華人做地產講霍英東，新鴻基三劍俠(包埋恆基李家) ，大昌陳家，恆隆陳家，長實李家，合和胡家都未到鍾江海啦

而家政府話醫護係礦工，冇人罷工，所以鐘先生論點唔成立啦，同埋礦工同罷工係有唔同法律責任

收皮啦屌你老母
你啲朋友係點關人撚事
依家係講緊mmc算唔算“呃學歷”
一嚟你“呃”嘅定義同所有人都唔同
二嚟就算用你嘅定義 一個冇相應能力嘅人可以入到McKinsey做Consultant？
同埋你話hea讀都算呃 你係點樣知道人哋hea讀定認真讀？

頂爛市

岩

做保險最緊要多人識佢 鍾意嘅人愈鍾意佢 黑佢憎愈憎

點都有班audience

睇番過往，李生真係好識教仔。

能夠keep到以家仲有影響力真係唔多，講到名門我覺得係呢d
何東 連帶 羅文錦
周壽臣
利希慎
東亞李家 仲有 簡氏 馮氏
郭泉 郭樂 兩兄弟

你睇返李澤佳上港台訪問就知佢談吐係唔同d

三隻小丑

收皮啦lamb chop
正一on9仔

邊個話撐林作

連登定律
富二代＝＝二世祖

李嘉誠教仔堅係有料到，人地小學已經要坐定定跟老竇開會，李澤楷唔知點解係美國讀書要送pizza做球童(佢接受訪問都有睇過因此最憎打golf) ，唔係人地想像做富二代大把錢fing.

可能當初係鍾生個post下面留'抄我一百萬?'依個言係諗住人地會搞笑咁覆佢 想同人fd底

點知就乞尻人憎 咁就搞到依家咁

鍵盤戰士勇武前線

傻仔笑傻仔

係呢個世界大把有錢人都係由低做起

師兄言下之意，係咪話你既認證，咩春考試，公會，xx 大學，國際試，公開試都要行埋一面

真

一邊係度討論點樣先叫讀到書，
好似自己出世有得揀咁，
有錢人買唔買到學位都係有錢過我地架啦

一邊係度討論鍾家只係有錢人何家先係望族，
明明鍾何兩個二世祖個ig久唔久就互貼一齊去玩，
唔係何生做咩留言撐隻揪，
講到好似係圈內人咁，
不如叫鍾培生自己入黎講，佢成日都覆連登架啦
使乜靠網上資訊。

明明成件事純粹林作條柒頭平時抽水抽得多，咒人出事好彩買左保險無口德，
抽著鍾培生個二世祖被佢撩隻揪，
根本大部分人只係想食花生。

不過登係咁架啦，有咩事就個個都專家分析。

本身做保險無咩問題
四圍辣火頭咪又係倒自己米
客唔係咁搵的

講真，林作又無應承過佢乜野，點樣又睇佢唔起又臨陣縮沙？

樓上已經講到李嘉城教仔有料到

賣件西裝先得一萬 有排籌旗

Appreciate your reply

10A都呃學歷

何東 利希慎 東亞李家果啲咪係lor
根本係香港發跡史

現實生活呢種人好難頂

錢跟本只係gimmick，實際上就係想打柒佢
若果我係林作，一於吹到一千萬先上

10A喺連登仔面前都係垃圾咋

林作唔做我做,一球我上至多俾你打鑊金.

工廈大王都唔算？

高可寧家族，羅文錦家族加埋香港四大家族

太有錢既人真係唔可以得罪

總之大學生就係垃圾讀死書
佢呢啲中學畢業嘅先係有真正小聰明

唔好再拎你啲清朝嘅定義出嚟講啦好核突啊

林作上擂台會唔會使出閃電五連鞭？

佢係「有錢人家」，佢係三世祖
但工廈大王都算「明門望族」？

係做到有錢人 但未到富豪
不過俾到個好開局仔女 生性嘅可能孫個代咪變鍾培生
唔係律師醫生大大話話十幾萬個 個個都發達仲得了

咩community college可以99% transfer到去牛津劍橋啊

電莖之父

咁多家族，我識唔晒…

不過，何東、何善衡、伍廷芳、李石朋、嘉道理呢啲，關英國佬退市咩事呀？佢哋家族同香港殖民地同期喎…

兩個富二代嘅決鬥
想睇

cctvb如果識玩, 搞大呢單野做現場直播
再搵梁榮忠同支那龜現場旁白
收視應該有30點

建議林作扮俾污糟野上身 聽朝起身嗌失憶 唔記得呢幾年發生咩事 唔係都好難解釋點解一手好牌打到爛曬 柒到依家咁

幾時開始無知係威水野

每個人有錢嘅定義都唔同

你知唔知咩叫名譽院士

鍾培生應該加條規矩
第一round唔俾投降
唔係條撚樣上台跑兩野投降呃錢

喊住跪地求佢老母講話肯同裕美分手條件就係要2百萬

其中一個直系，咪同十姑娘生咗麥舜銘嗰個何鴻章囉…

Push

係二世祖，唔係富二代

啲人唔記得啦
係咁乜生物生前稱呼

我係林作嘅話就的裕美出嚟同佢隻揪

你求完樓主佢都係唔pin喎

10a 睇到而家個保險佬有咩感覺

九品中正制

大家知唔知邊個盧永仁？ 劍橋博士，Mckinsey Strategy Consultant, 呢個background 曾經做到香港電訊IMS總經理，佢係香港個朵係乜？ 中環劏豬凳，幾多佢做過高層既公司好L大鑊，不過有d有錢人就係鐘意呢background, 廢唔廢唔重要，讀書同係社會打滾真係兩回事

乜鬼工廈大王係自己吹出來要講都係佢阿爺，香港今日真係用呢個朵只有楊耀松家族

高家到以家仲係好有錢絕對有錢過甚麼鍾培生，不過高家似終係撈偏(賭業，當鋪)起家 有d難講望族

呢條友明擺唔抵得人有咁高嘅學歷就話人哋買個學位返嚟，不過我都想知佢哋嗰啲學歷點樣買返嚟？

佢讀個間南加州大學都唔差，不過同劍橋牛津梗係有距離啦

400萬就買到既話 LSC/DBS/QC呢堆每年每間入曬全級都得啦
吹水還吹水 吹得合理啦on9仔
利申: 校友

點解要吹水 你係校友咁你覺唔覺呢幾年多左on9 仔入

四百萬聽落係少咗啲國際學校都差唔多價

講得好

呢啲聽左十年有多
永遠都係聽人講 但乜撚證據都拎唔出
我信有錢你想讀乜都得 但唔係你條傻鳩咁講400萬囉

400萬真係笑死人咩
Harrow張票都唔止啦

四球野買國際學校債券都未夠，唔好亂吹啦

公道啲oxbridge真係可以買 但Eton呢

連10a做緊咩都唔知，話人做律師

牛劍 英國求其搵個大陸升學agent都買到 不過入到都係靠自己讀la 姓何個MIT咪又係買

美金ok嘅 香港mbbs都要捐building
同埋唔使名門但起碼要人地覺得你以後仲會捐/值得結交你 窮人就算籌到都唔鬼睬你

但視野係垃圾

10a點算呃學歷起碼10個a係真材實料考返嚟，佢劍橋唔算頂級成績得second hon畢業，不過都好過好多人啦

你買學位都要有背景先有機會買到
林作老母呢啲頂盡咪幾個億既高級中產
買條毛咩
咁易買 新界班牛屎佬二代就唔洗讀野雞啦

10A都呃學歷
。。。定你對呃嘅定義有其他理解
可以嘅話分享下啦

佢老母都係生左隻雞仔出黎

Ucla 唔係出名有錢就讀得咩
拎黎做例子？

明顯意外就係，有心打死人就犯法
除非你係有錢人

應該可以防意外死
即係有合資格評判下
對方冇投降又冇判輸下打死
好似一拳打暈左後腦落地死咁

咁重口味

UCLA Berkeley呢兩間PG就頂級名校
UG唔係

全部uc直頭係人都讀得 後門狗猖狂過香港asso
有錢嘅都至少去stanford ivy個咋
cal tech 呢啲幾多錢但iq唔夠都無用

咁香港唔似英國日本咁有皇室
你想點先算香港名門望族比幾個例子黎

UC勁果啲係勁在PG 不嬲UG都係痴金糠

你咪繼續當故仔聽囉 唔洗咁燥既校友

唔係燥 係好笑
香港是但一間出名國際學校張票都唔止400萬
仲要唔包讀到 你講有人脈+4000萬我諗都可信啲
400萬信果個都弱智

間間大學都有二世祖買（特別支那班貪官後代）
只係唔會咁on9好似雞校咁全部賣，可能50個或100個位入面賣一個咁囉，其他咪高材生維持個名，個小小出事咪話高分低能之類，同埋佢地都需要抄功課架

Mmc都文員仔 ibanker都係文員啦只要唔係醫生 連登仔

所以佢講到人眼光窄唔識野
然後拎身邊最勁果個入ucla做例子
黎證明Oxbridge 有錢就入到

補多句 英國同美國玩法唔同
美國名校多數私校 英國牛劍都係公校
公校收政府公數 要單靠錢買學位係難啲
下次吹水講美國堆私校會可信啲

係人都知
但我上網搵極都好似冇咩佢老母個背景

我睇今次中生真係着撚左
要咬9作仔唔放 而家係睇作仔有咩招甩身

狗咬狗

佢連套爛鬼西裝都要拎出黎賣 唔方有一百萬喇

拋返個波俾條三世祖，話一千萬先打咪得囉
到時打完有一千萬收真係唔區
睇死佢唔肯攞一千萬出黎打

1千萬 咁樣作仔成世都比人恥笑la

一千萬對鍾培生黎講都係散紙

打足時間完場或ko先俾錢條乞兒啦

講名門望族 Sir David Tang 呢啲正宗blue blood 廿幾版都無人提 唔係邊個家族錢多就係望族

地產商/銀行世家家族嗰啲

好心咁大個人唔好咁撚失禮啦
意為自己唔知醜就亂咁黎
成30歲人仲係無分串
我係果隻N手臭雞都覺得有個咁既男朋友好失禮
得撚罪講句做得保險都係傻仔
仲要乜都係9up
好似鍾培生咁講做人零誠信仲話做保險
唔好失禮自己失禮公司
而家全香港人都當你傻仔

作仔依D垃圾幾時收皮

權貴仔女都鍾意出名。

支持鍾生打柒作仔

雖然我都唔鐘意林作，近幾年成個白卡小丑咁。但係oxbridge畢業好難呃返黎嘅，同埋論文化內涵，佢係張寶華節目講過話香港講書講歷史講深度學術討論係完全冇人理，所以寧願做juicy野博曝光。點知佢一去就去到最cheap最騎尼最乞人憎嗰種

上水未？

何猷君咪名門望族囉
佢老豆賭王何鴻燊有幾多太太、仔女呀
成個家族靜係氣質、修養
都好過鍾培生「工廈大王」出身多多聲啦

鍾培生果浸土豪味好濃
見佢成日係度曬自己幾有錢
為人咁高調而不懂收斂
真係最有錢嘅家族係會低調d
好似李家誠咁

真正嘅有錢人
係唔會成日曬資產證明自己嘅價值
因為根本唔需要咁做

四大家族：
何東家族
羅文錦家族
高可寧家族 或 李石朋家族
利希慎家族 或 傅老榕家族

張德輝家族
黃金福家族
施炳光家族
冼德芬家族
洪錦城家族
洪興銓家族
洪千家族
蔡立志家族
許愛周家族
羅桂祥家族
陳啟明家族
張椿錦家族

銀行家族：
李佩材家族
伍宜孫家族
廖寶珊家族
馬錦燦家族

航運家族：
包玉剛家族
董浩雲家族
趙從衍家族
曹文錦家族

地產家族：
郭得勝家族
羅鷹石家族
李嘉誠家族
鄭裕彤家族
李兆基家族

商人家族：
張椿錦家族
霍英東家族
邱德根家族
林百欣家族
胡忠家族
田元灝家族
嘉道理家族
夏利里拉家族

其他家族：
周永泰家族
周壽臣家族
鄧志昂家族
簡東浦家族
馮平山家族
譚煥堂家族
許愛周家族
方振武家族
雷亮家族
邵逸夫家族
曹光彪家族
陳廷驊家族
顏成坤家族

佢屋企咪工廈大王

上面提左鄧志昂家族.........
鄧肇堅爵士（大慈善家）
鄧伯勤
鄧永鏘爵士，張淑儀（前妻）Lucy Wastnage
鄧裕鏗（張淑儀所出）
鄧愛嘉（張淑儀所出）
鄧永鏞
鄧文正（別名鄧程澧）
鄧霓儀
鄧日燊

四大家族：
何東家族
羅文錦家族
高可寧家族 或 李石朋家族
利希慎家族 或 傅老榕家族

張德輝家族
黃金福家族
施炳光家族
冼德芬家族
洪錦城家族
洪興銓家族
洪千家族
蔡立志家族
許愛周家族
羅桂祥家族
陳啟明家族
張椿錦家族

銀行家族：
李佩材家族
伍宜孫家族
廖寶珊家族
馬錦燦家族

航運家族：
包玉剛家族
董浩雲家族
趙從衍家族
曹文錦家族

地產家族：
郭得勝家族
羅鷹石家族
李嘉誠家族
鄭裕彤家族
李兆基家族

商人家族：
張椿錦家族
霍英東家族
邱德根家族
林百欣家族
胡忠家族
田元灝家族
嘉道理家族
夏利里拉家族

其他家族：
周永泰家族
周壽臣家族
鄧志昂家族
簡東浦家族
馮平山家族
譚煥堂家族
許愛周家族
方振武家族
雷亮家族
邵逸夫家族
曹光彪家族
陳廷驊家族
顏成坤家族
0
0

2條窮撚打交

鍾共無千億身家 唔係一線富豪
但一定唔係等閒之輩
佢住緊個間屋 長期有市無價
之前誠哥18年賣左淺水灣地段個邊幾間屋 得2層 一間都5億
鍾共呢間佔地大幾倍地段又靚d仲要有5層 分分鐘4,50億都有人接

之前D人都講過姓何果班算係咩名門望族
靠賭發達 賺埋D陰質錢
喺香港真正名門望族應該係羅鷹石 李佩材 郭得勝果D

收皮啦奶共鍾

但何鴻燊d仔女唔會好似鍾培生咁
食飽飯冇嘢做周圍挑逗人
鍾生只不過係有錢過林作
其實兩條友都係小學雞
成日刷存在感
做埋啲對社會毫無奉獻嘅事

你點知佢唔係想做路飛 我就好想佢上台打天龍人

佢呢輩子都無能力證明自己能力
除非佢放棄現在所有財富和家人的關照
改姓埋名去一個無人識佢嘅地方
再由基層做起一直打併致成功
到時可能比普通人更欠缺生存能力
莫說建立自己王國
上天可能會再次給予他機會嘗試
如果如佛祖所說有輪迴轉世。

鍾培生真係不嬲傻尻黎

冇人care 你係咪基層打拼
佢依家去賺錢，賺完身家多過鍾共既咪可以拎錢掉返佢囉
who fking care 你係咪基層打拼

有人出$100萬打都算另類成就

40,50十億精

香港好多工廈大王

身家百億工廈大王楊耀松仙遊

文： 上大人 13/03/2003

上月逝世的「隱形富豪」楊耀松，明天出殯。楊家一向低調作風，在訃聞中表明如蒙賜賻，將撥捐東華三院，以充善舉。

睇見林作就諗起一個朋友既往事
記得當年朋友去左美國讀書，每次返香港都蒲到天慌地老
但有一次返完黎之後就冇乜去clubbing
後尾講返，佢屋企本身都有錢
但去到clubbing俾班更有錢既撚
佢個刻知道個差距太大，no fun at all

而家林作擺明就係呢類乳臭未乾既傻仔

MK 無腦撚學人上連登？

名校hea 讀！？

你咩學歷？

你知唔知名校有幾多project 做？
定其實你係讀唔到書，仇視d 讀到書既人？

巴打介紹幾個黎識ok？

啲二世祖思想真係好撚on9,明明一出世有錢都唔好好利用講咩春白手起家。你估白手起家嘅人想咁撚辛苦咩，無先要咁炸，有得簡佢地都想做二世祖啦

唔通陳冠希要整樣衰自己個樣證明自己溝女唔洗依賴樣咩。天生有錢同靚仔一樣都係優勢黎，唔好好利用正on9

可能pr黎
咁唯有手動貼

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

樓主無pin
怕大家忘記，唯有手動貼

死撚開啦屌你老母
根本無人care 靜靜地食花生啦柒頭

林作其實咩背景

咪係 電莖毒撚吹奏到傻鳩左 香港大把佢呢種商家 唔識炸嘛

你係搞咗中產同有錢人
中產話自己係有錢人只會被人笑

到底要有多少錢，才算富有？根據嘉信理財集團的2019《現代財富調查》，受訪者認為，個人身價達到230萬美元（新台幣6800萬），足以稱自己為「有錢人」。

不過另一份市場研究機構YouGov調查顯示，年薪只要有超過10萬美元（約300萬台幣），就算有錢。

其實，美國國家稅務局、財務顧問和一般人對於「富有」的定義都不一樣。而且，一個人的居住地、年齡和所擁有的友情，都會自我感知的富裕感。

係你眼中中產唔係醫生律師
唔通係搵兩萬幾三萬嘅人？

我過到非洲都係有錢人來

On9對垃圾

其實佢哋應該計係何東家族

咁大反應做咩踩親你條尾？
閱讀能力有問題？醫生律師月入兩三萬？
未見過星球人醫生律師？有話個個都做到？
我清楚指出香港地做醫生律師係家庭向上流嘅起點以你咁嘅理解能力應該成世公屋仔

出幾個字黎辣著鐘生都係一種成就。
計埋個問號，每隻字值廿萬

我冇大反應
你有病

有錢人 先到中產
你閱讀理解係咪零分
你乜料

你get錯晒全部嘢

起乜點
而家問緊個人係咪上流
又咩家庭超點
屌你老母
弱智未出聲ok

你噏乜鳩 真係九唔撚搭八 噠一大篇嘢出黎
幫你釐清埋思路 弱智仔話醫生律師做唔到有錢人
我覆佢醫生律師未到富豪級別 可以做到普通有錢人 順順利利培養到個孫個代咪有機會踏入富豪門檻 係向上流嘅起點啊柒頭
篇on9嘢個標準百萬年薪 千萬身家你覺得醫生律師好難做到？

閱讀能力真係有問題

你理撚得我
靜咩靜地呀？藍絲唔識解亂用terms呀？

年齡佢贏啲乜老啲？

靜靜地都唔識？新移民？

我都想知，佢老母其實搞咩生意？

林作根本連有錢佬身邊既刷鞋仔既級數都冇
讀咁多書都冇用,一個有錢佬身邊都埋唔到
其實好廢

姓何果個咪又係柒
對鍾同林呢d咁既垃圾事件都要加把口

你幾時有見過d名門子弟會主動評論d垃圾仲要比人quote

四大家族個何係指何東家族

咪玩啦CHING
你係咪搞錯左D咩

依家擺明係何鍾差唔多LV, 林作差幾班啦

何猷君同鍾共本身老友黎架仲要兩個都有搞電競
何猷君結婚 鍾共都有飛過去

我係你就縮返入你老母個閪到

如果佢好好地做大狀過多十幾年以佢學歷背景蒲出頭都做到個高級中產專業人士, 以家玩到咁爛,我諗連佢D同學校友都怕佢, 千奇唔好黐埋來.

所以點呀? 姓鍾既就同何家平起平坐? 佢同何超瓊做friend 再講啦.

人地識frd駛過問你
識frd要平起平坐咁on撚膠

原來佢地同一日生日

佢有撚171咩

咁你試下同李澤楷坐得傾計睇下會點，on99

三隻attention whores

鍾家同何家就一定唔會平起平坐架喇
不過鍾家最後分到落鍾培生身上同何家最後分到落何猷君到既差距一定無鍾培生同林作既差距咁大

兩件都係有錢既垃圾

唔夠人講就話坐埋去識李澤階，on99
第一，我識佢做frd把撚
第二，佢識我做frd把撚

都係個句，人地鐘生/何生識邊個frd駛你呢d老百姓評頭品足，白痴仔

400萬美金我就信

前幾日行山，上到麥當勞道見到d樓已經覺得非富則貴，然後再上見到寶雲道、馬己仙峽道、梅道、再經漆咸徑上行一段終於上到去白加道.... 大概就是這種差距

鍾培生操開係fit架一拳打到個傻鳩唔知去邊啦

真既佢亞媽都幾掂

支持鍾培生收林作皮

林作點會唔知大把人有錢過佢，讀得名校更加知啦，入面大把人一山還有一山高

你朋友做咩比人撚？撚咗咩？但你朋友既然有錢開，點會唔知大把人有錢過佢？

Ucb ug cs好勁喎

講緊四大發展商，勉強計埋大酒店，鷹君，九倉，信和合和怡和嗰啲

佢呢家好撚驚 但係度氣又焗住

真係好撚7條on9偉

鐘培生同何猷君差唔多level

打就一個字 唔打就兩個字
林作條仆街揾唔同藉口係到遊花園

拖下拖下又無左件事

不如讓埋林作可以出腳啦

所有人係連登仔面前都係小丑

鐘培生都係171咋喎

認死狗走數收皮唔世死
落場打大半機會被人打死
人地有錢到點玩都玩都得,傻撚左先會打

鐘培生話曬都Coed仔又USC畢業
仲要做過ibank
林作學歷可能贏但係經歷真係輸鐘培生幾個圈

工科同埋數degree另計
呢D major美國一線係求其一間都勁

佢前度喺英國呃學歷? 你指10A?
10A 都叫呃? 你呃下俾我睇

林作真係好柒
本身鍾條友都係想緊搵位上 攪咩賠心會員
你就柒到自己行埋去 都唔緊要
男人老狗 俾人撩隻揪都斯斯縮縮
重要有錢收 又唔撚係Tyson約你
男人黎講你真係恥辱黎
一:怕事就收聲 好好做你保險
二:人哋踩到你心口 你重搵藉口

好心你 俾人打到豬頭咁都冇依家咁柒
我係女都唔想so你

其實佢有膽挑藍絲鍾生機 咁應該撐林作嫁 點解連登咁憎林作？

識得有2個讀牛津既，d記憶力仲差過我

係囉屌
連登大學先係最撚勁

佢岩

岩乜鳩
年齡邊到贏

你真係on撚鳩

天乜春野龍
咩垃圾term 黎

Set咁L多rules把L咩
鍾培生梗係想人睇先揼一百萬出嚟啦

不過鍾生玩一隻手遊都揼幾十萬
林作你都係比手遊好玩小小
玩game玩到悶有真人消遣下

好鳩酸
連贏輸都唔俾講

林作最令到呢班富三代同連登仔妒忌就係牛津學歷

弊在喺大陸個個都笑佢野仔呢

四太好似係想MMC做佢新抱，但係結果兩個仔都冇溝MMC

唔算係 冇明冇名鬼知佢邊位
名門係好有明有名嗰個 幫助社會反身個種
即係大名人咁解

如果mario溝mmc成件事應該正常好多

你男人黎？ 咁先唔make sense
何家公子洗門當戶對？而加溝model咪正路

除左年齡個1 年， 其餘鍾點贏

咪係，梗係溝條肯放自己出去蒲既女

罷工醫護全部都係雞 鍾生都吹奏

傻鳩

兩個小學雞

怎樣才算贏林作

成個半山咁多屋苑
大把人同林作差唔多level
人地傳統二世祖講緊係半山住house